芭蕾正妹張開雙腿 下體露出的東西太驚人

一名來自烏克蘭來到俄羅斯學習芭蕾舞的正妹，近日拍攝了一段特技影片，這段影片到了後半段，嚇傻一堆網路鄉民。
據英國《每日郵報》報導，這名芭蕾正妹先跳起一段簡單的芭蕾舞步，隨後開始利用桿子，表演撐桿特技。過不久，正妹展開雙腿，這時她的下體，竟然出現了一個「人臉」，頓時間好似另一個女生在跳舞。
國外網友們紛紛表示：「太厲害了！」、「強大。」、「這是在做什麼性愛健身運動嗎...」、「男友看到會嚇死吧。」（施旖婕／綜合外電報導）

好cult

屎忽同下體都唔識分 ?

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

一撚樣

又幾有創意 係個人樣整得唔好姐

做乜撚？